在此之前，该公司对ClassPass和Equinox等公司进行了押注。 2020年9月17日《财富》杂志 
 Facebook进军虚拟现实和增强现实领域，并在本周加大了投资力度，这是对在线社交互动的未来走向下的赌注。 2020年9月17日，Facebook在硬件上的巨大赌注 
 如果你想通过邮件投票，你最好访问你的州或地方选举办公室的网站。 为什么你应该尽早投票(以及如何投票)|约翰·肯尼迪|020年9月17日|大众科学 
 到目前为止，这对巴菲特来说是一个成功的押注，截至午盘，伯克希尔的投资价值翻了一倍多。 以下是谁从雪花公司的重磅IPO中大赚了一笔:凡尔纳·科普托夫，2020年9月16日《财富》杂志 
 57名专业投资者拒绝了他。他是斯坦福出身的风险投资老手，曾在两家早期的大型科技初创公司内部运营过，他非常清楚这些公司投下赌注的理由是什么。 《我是如何建立起来的》节目主持人盖伊·拉兹将从一些世界上最著名的企业家那里获得一些见解|瑞秋·金| 2020年9月15日|财富 
 两个月前，当BET Weekend来到亚特兰大时，布林斯利认为自己可以成为一个主要的派对推动者。 涉嫌谋杀警察的血腥剧本| Nestel | 2014年12月24日|每日野兽 
 而且考虑到目前化石燃料的供过于求，再等几年甚至可能是一个更好的经济赌注。 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野兽 
 这场混乱始于一笔200英镑的赌注，随后几笔较小的赌注接连出现。 英国女王会在圣诞节当天退位吗? Tom Sykes | 2014年12月17日 
 一夫一妻制或只有安全保障的同性恋比没有保护措施的异性恋摇摆者要安全得多。 对同性恋献血者离谱的独身要求|Jay Michaelson | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 到星期二晚上，通过贝特·艾尔已经不可能了。 激进分子屠杀犹太教堂|克里德·牛顿| 2014年11月19日|每日野兽 
 斯派克愿意打赌，现在韦斯顿正试图向他们证明二加二等于四。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 “我敢跟你打赌，我在五十步远的地方就能把那个美国佬的心给射穿，"他吼道。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 她真的很不安，直到他解释说，他模仿老人家，在伯林盖姆赌了几分钱，而且赢了。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 “我敢打赌，今天早上任何人都可以在大街上、人行道上、几乎任何地方滑冰，”切特兴致勃勃地说。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 别担心，姑娘们; 我敢打赌夏普先生不会让任何人徇私而得到那个奖。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森